當經濟陷入衰退時，就像我們現在這樣，復甦平均需要30個月。 美聯儲的悲觀前景使全球股市反彈暫停 
 當你看到一顆行星，比如火星或土星，你實際上只看到了來自太陽的光從行星上反射回來。 解說:明星和他們的家人|肯·克洛斯威爾| 2020年8月18日|學生科學新聞 
 對於一個你可能會懷疑不可能反彈得更高的一線明星來說，這很難說。 2020年8月14日，Joshua eferhige | 
 例如，在雅達利(Atari)的遊戲《Breakout》中，玩家用球拍將球擊向天花板上的磚塊，試圖儘可能多地打破磚塊。 DeepMind最新的人工智能程序可以讓自己做出所有正確的決定 
 預測第四季度就更加困難了，部分原因是經濟的反彈非常依賴於美國人恢復正常生活的意願。 經濟學家認為國會應該繼續向失業工人支付每週600美元——甚至更多|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 我們的想法就是做一堵石牆讓其他人從我們身上彈開。 街頭騷擾不應該是犯罪|Lizzie Crocker | 2014年10月29日|DAILY BEAST 
 小鵝最好的生還機會就是用柔軟的腹部從懸崖上彈下來。 Barnacle Gosling的玩命懸崖跳水|Alex Chancey, The Daily Beast視頻| 2014年10月28日| Daily Beast 
 在接下來的三個月裡，《大反彈》被84家出版商和電影製片人拒絕了。 愛爾莫爾·倫納德的成名致富之路|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸 
 “我們一個月又一個月靠赫斯特的錢生活，而我正在寫《大反彈》，”他說。 愛爾莫爾·倫納德的成名致富之路|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸 
 相比之下，埃博拉可能通過性行為傳播的說法可能會有截然不同的反應。 埃博拉病毒可能通過性傳播|Kent Sepkowitz | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 過了一會兒，傑克·卡爾森走了進來，像個忙人一樣精力充沛。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 他們喜歡從一塊突出來的岩石上滑下來，因為那樣他們會有很大的彈跳。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 它被證明是一種宣戰，相當正式，但有一些變化真的讓你跳起來。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 富勒說，他們受到了嚴重的震動，似乎完全從軌道上彈了下來，但安全地落在了鐵軌上。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 當兔子先生來的時候，他就像一隻跳蚤在皮球箱裡跳來跳去，但這並沒有什麼好處。 《雷姆斯叔叔之夜》喬爾·錢德勒·哈里斯